Toby俾人中出到有BB

36歲梁靖琪（Toby）於6月28日再婚，跟同是基督徒的圈外男友施雋賢（Jon）於教堂行禮及簽字結婚。Jon在婚宴上坦言二人都好喜歡小朋友，父母也恨抱孫，目標生兩個，原來當時Toby已懷孕，今日有報道指Toby已佗B 4個月。
Toby於ig最新帖文，是約一周前跟父母等家外遊照，穿上羽絨兼遠鏡拍攝，看不到孕肚。
Toby父母均為無綫前高層梁家樹和蕭笑鳴，之前她曾有一段失敗婚姻，與前夫黃敏豪於2011年結婚，2014年離婚。

咁撚大波，中出到j都軟

重記得唱k笑佢 你都幾好營養架喎

屋企唔準著衫

老相好

又婚

對奶大能到

一人一邊

笑撚死 原來佢係基督徒

晚晚叫條仔唔戴套射精入個閪度

今晚仲係處

淫賤乳交柒

有乜問題

屌佢以前爛玩到仆街
個閪比萬人屌過

個BB係咪姓吳

我個重點去咗

到底點解可以咁好營養 瘦底大波到咁樣

成日都有人話佢大波但我從來未見過佢一張大波圖

你00後定10後？吳卓羲戲水都唔識？

基督徒

嬲到個老公離婚

停車場拎相出嚟畀佢睇先仆街到震toby仲要話老公知

聽都未聽過我升中一

有無相可以重溫

佢其實幾有禮貌 見到鄰居會打招呼

咁一向都係笑佢淫蕩姐冇話佢份人仆街

原來單嘢已經過咗咁耐

但原來仲係36歲

好撚經典條片尷到唔敢睇

你睇下Isabella幾多歲仲驚訝

五大訴求 缺一不可

佢上個老公真係由頭綠到落腳
諗起有本雜誌爆佢上次唔同老公去旅行
反而同幾個猛男(包括唱K)係外地酒店泳池玩得好HIGH
我就唔信無下文啦
爭在係唔係多P既姐

佢只係有波，但真係樣衰
應該私底下好淫賤

唔算好靚，新5大訴求，大波為首？

話大波又冇圖?
黑警開記招冇資料?

係咪機場接機

彈彈波

好撚正。。

嗰句嘩舔下口水先 簡直經典中經典

關我撚事咩

好撚過j警雞啦

點解佢對波咁大

成個人瘦骨仙咁 但對波勁大

外號人間性器

長髮個陣ok

好難冇反應

唔知啊！唔想知啊！屌你老母

佢既戲真係keep到 keep到咁差

會唔會係假波呢

佢仲瘦，正宗皮包骨，但唔明點解對波咁好營養，漏哂出嚟包都包唔住

集中返5大訴求啦，呢個話題有乜好討論

點解會消失左既

有D似女村長

好慘，俾人屌到大肚

老牛聲

由細丁到大

d相幾多年前大佬從未覺得佢掂過大把大波又靚過佢

18定19

一定係群P啦
正如你叫碟四寶飯
會唔會齋食條青菜
唔食啲燒味咸蛋？

個bar一扯落黎就食得對大奶滋

姣婆遇著幾個脂粉客
十足十av劇情
雙穴同出，兩隻手各揸一碌棍，口又含一碌
反哂白眼
打到我而家都扯扯地

琴晚玩得好開心

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

猜測乳頭面積

連登仔

請勿再覆無意義posts

好樣衰

廟街大媽

咩料 咁多負皮..
警雞就咁多正皮

連登仔真係食開屎？

屎眼

因為你個隻有性病

個個比負皮以為自己簡老婆

佢真係好撚傳奇，勁後生就拎咗葡萄牙影后跟住就生咗3個，年紀輕輕已經過咗普通人大半個人生

人生打到爆曬機 應該都幾冇挑戰性

基因主宰一切
有個平胸老母你食幾多都無用

感覺佢應該覺得好悶先出番娛樂圈

咁佢似真心鍾意演藝嘅

成個賓妹咁 有咩討論價值

咁好禮貌唔驚比老公屌撚死

關人撚事咩

其實佢唱歌都幾好聽，好鍾意佢同吳浩康嗰首上帝保佑，兩個把聲都好夾

我都想

啲娛記真係咩都夠擔

可唔可以24小時跟住何妖果啲

好掛住忽然一周

佢同唱k臨走果時拖住手
一定係返房啪啪啪

唱k真係講得好生動

個老公仲要細佢8年

老

who?

唱k:我勁d定你老公勁d（抽插中）
滔b:嗯。嗯。。老公。。。
唱k:(不發一言，加強啪啪啪節奏）
滔b:啊。啊。啊。honey,你勁d,你先係我好老公（八爪腳鉗實唱k)